332340
8858
Sách khá cũ, không còn mới (xuất bản từ năm 2012). Đa phần các món trình bày là các món Âu, các món Á và Việt trình bày khá ít. Mình mua sách tặng vợ nên cũng rất háo hức chờ được thưởng thức các món vợ nấu từ sách. Vợ mình chủ yếu nấu các món Việt Nam và Á. Nhưng do sách chủ yếu trình bày món Âu nên vợ mình khó áp dụng được. Sách thích hợp với các bạn yêu thích món Âu.
 Chất lượng bản in khá đẹp, in trên giấy bóng, có hình ảnh minh họa.
3
304200
2015-11-06 09:27:57
--------------------------
